[日/台版] 天華百劍斬 -20- 開服2周年送49抽+UR角一隻 平成最後 令和最初

共鬥已經實裝 可以連機

隻game個個月都送新衫 新衫會有新配音同劇情

2周年時間表
19日~25日1400 第1回免費10抽
25日1400~5月1日1400 第2回免費10抽
5月1日1400~5月7日1400 第3回免費10抽
4月19日~5月7日1400 換2周年UR免費角+每日送一抽

5月活動繼續會有衫送以及CV會唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 人設同SD好高質

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同說話

新增體感mode 上下左右隨你鐘意點搖

共鬥Gameplay

本月焦點

啦啦隊新衫

萬眾期待 [影]水心子正秀登場不過當你見到哩個post 大致上已經錯過咗

5月活動新角及衣裝情報

JK三人組

新登場巫劍

2周年公佈將會制作短篇動畫

首抽建議

以下都係限定 日版要月尾先有得抽 台服就月頭
入坑前最好喺post問一問 因為每月新限角都唔同

七星劍

最新限定 清怪快 全地圖奧義

丙子椒林劍

可以chok招 手動清怪輸出最強

三日月宗近

萬能型 不適合auto

大典太光世

自動導航auto神

鬼丸國綱

超高爆發力 不過解S唔好用

童子切安綱

全圖大傷害奧義 整體能力唔錯

數珠丸恒次

招式可以定怪 控場角色

小烏丸

極開花後 auto普攻勁

其餘特別版限定同好用UR太多不能盡錄

想知道抽到既角色有咩特殊行可以去官方wiki睇

有用資料

黑色狐狸面具抽到唔好突!

巫劍名物帳 (全角色表)

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

A.培養戰力挑戰上級活動任務

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-非洲人就升平民戰神大俱利

-打任務升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝(無課初期唔建議突UR裝)

-打特別任務收集素材將能力開花

-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有)

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 都可以留ID一齊玩

最好著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

上一個post
[日/台版] 天華百劍斬 -19- 開服2周年送49抽+UR角一隻 月尾裡絢爛all in[影]水心子

循例第一頁有親生女坐鎮

完成

辛苦晒大佬
btw 當你睇到呢個post水心子已經冇得抽
超慘

貼親生女浸浴照歡迎雅絲回歸

個首頁越黎越多圖

多謝晒
呢個江雪咁唔似江雪
曳曳露肉

想問影水心子 依賴係工房
對話可以係邊度搵？
我睇官方wiki冇提到 巴哈又冇人講

G magazine寫話係牛王旗袍 唔知會唔會出

依賴圖有 用放大鏡搵

隻眼世界級正

上面張圖有

新post留名

新po留名

貼多次世界級可愛水神

感謝我盲能

感謝巴打

咁快一個post
留個名先

換牛王做女主算啦

呢張幾靚！

一直想升水神，但到有資料嗰陣先變廢，搞到我好猶豫

有愛係冇問題 有裝備加開花完唔會話太廢

新pist劉明

我仲大獲我本身想留料比護士
宜家可能要比其他個d用先唉

水神黑帶個張改圖黎?
咁能似d gal game

新 post 留名 上個post 係咪史上最快爆，影水心子個 pool到聽日2點先完

買咗6000石帳
等抽

影水心用落都幾似小夜
不過啲技型好多

係抽就快

直播

討伐仲差幾多

依加入game
等炒

水心子招得意同超必都型到出汁

上級56/80
超級73/99

啲水拎黎刷左水心件裝先 差少少打完

我成日J佢個人+技好變態但真係超正

留名

好，姬柊巴咁講我就突滿佢
不過要突滿影水心子先

影水心子磨刀嗰反應係頂級！拋離其他巫劍！

30抽中影水
之後係咪抽第2個pool好d

講真 到今時今日令我印像最深刻不能忘記既磨刀係泳裝小烏丸

係 抽大絢爛

收到

幫佢貼

佢歐皇黎 1%慣左10抽內收工
今次0.3%所以用多咗少少時間

開晒box位得返11石

ur應援團技係咪都係突滿佢

痴線癲到
曬到眼都盲

活動技突滿

係

thx 兩位

而家先留意到影水心開完奧義之後得意技charge得好快

可惜奧義只得一次

6000石抽完

另有狐面 幾千 3耳環 2屬戒

係？有冇link睇下？

一陣錄

狐面 大天狗 三明 夠用啦

好歐

玩得了
要沖活動先？

不如你地幫下佢應該點做先最快衝到粒魂

搞掂

用石買水爆衝
我都未知衝唔衝到

有冇速攻教學

實沖到，不過要刷下影水心子個活動拎水先

我會建議打左影水心子個event先，因為任務有一堆體水
不過要刷晒全部圖+50場上級其實都要啲時間，相反黃金鎧果個活動打得就快好多

交易所有粒極魂(突ur用) 要聽日下午2點前換

你見到有黃金討伐同影水心子活動
你先解影水心子拎體水先 然後要快手衝黃金討伐 場場都要s 打哂有10勳章 然後即刻去交換所換極魂

有水心子所有圖都訓住S

拎左+用晒我差少少刷完水心個活動
之後衝黃金

收到 依加打

點解歐王可以個個驚都歐?

唔歐 要還

借1百萬還1蚊 還完

都叫還

繼續抽，突滿UR 之前咪有極魂

我想問下徽章我得6個
另外4個你咪要打初+中級？

我係

要清哂

OK 我爆了

搞掂
之後係咪打另外果兩個剩返7 日嘅活動

係 有活動就打

想問下輝く器の欠片同雫の器有咩用，使唔使換

雫の器 極巫魂開花用

即係要換?

最好換埋 唔得閒可以唔換

又一個十抽，小夜+鶯丸，都係無限

成功換左極巫+水心子武器
放心啦姬巴子

我都整左個10抽，大天狗+數珠
我要還債啦

公平咩

潛水先廢事比人打

我諗住出大天狗已經好開心
出埋數珠我呆能左

成個post都係歐洲人

輝く器の欠片用黎換技先(交換所裝備品)
唔好用黎換雫の器

入場前既過場動畫係咪冇得關左佢?

頭一次冇 之後去setting可以off

我想問下係邊個制？因為我off晒所有佢都仲有過場動畫
thx姬巴

轉左年號都唔派石賀賀佢
垃圾驚

adv skip on

開始有人畫jk系列

應援團技真係好得意

咦我明明熄左仲有動畫咁搞野既

果個係skip，你off左咪即係無skip

14pack唔中 棄game

題外話 都係一張百重散華都冇

終於中到小烏丸

想入坑台版但最想要嘅角未出
想問下大佬們［影］ソボロ助廣 估算台版幾時出？

挽留
唔係話唔抽咩

下年2月 未執既話

要入就入日服，而家淘個石帳2點前重有得抽影水心子

唔識日文

. . . 最後都係忍唔到手 唉

入se 想揾你幫手

琴日眼訓得濟睇唔到個on字

呢度都好多人唔識架，一樣玩得開開心心，要睇劇情可以上網睇返 主要係因為日服進度、玩法同福利完勝台服

繼續聖域?

要揾到你先

千祈唔好再返去台服呀
我都轉左去日服玩 宜家幾開心

最尾係唔係都要買體水

頂 成日都係準備出發前先同我講倉冇位 攪到要人等

但係冇得即時睇明劇情硬係爭啲野咁
Btw, 隻驚肝唔肝

唔肝
活動雖然密 但係好快就打完

係咪上級50場就完？
如果係可能唔洗買水

我個時完全無買過水
之前以為要用石買,原來d水多過西水

因為驚活動刷唔切先買
btw宜家覺得好浪費 回一半體水但體又唔多

所以我之前咪同你地講回水要睇你個體力條,佢計%
你acc 越高lv回得越抵

係呀我都知道不過活動刷唔切冇計
局住啪水

你地呢期算易打,上次奈葉個期d活動要打成5個相
好在佢抽完會有水出,我個期係靠護士完任,奈葉反而唔係主角
所以隻護士我遲早會80,一代功臣黎

50場係最後

講到尾你都係中意佢
最農係開頭果時 過左之後就係養生mode

完成終於可以慢慢打活動

主要係冇體啫 其實都唔肝

護士本身普攻aoe黎,會打到上下邊
s技係強控一隻,大技大範圍打活動d小怪一流

同其他game比完全唔肝

明石打左未,聽巴打們講免費勁角黎

未宜家去清

女僕明石真係新手恩物黎

除左開頭個浸基本上都無限體力架啦 送咁多回體水

講真，我識少少日文有時刷活動都會飛左劇情唔睇住

望左獅子王同村雨都係強襲好難選擇

我覺得佢好好J 仲要免費

個做形同使用度都幾好

中岡田切吉房,千代金丸抽到滿突

如果你有刷埋水滴 獅子王會好啲 比較快有極開花

極開花完之後既角係兩回事黎
有啲直頭改變埋個玩法 以博多藤四郎為例 極開花有格係吹飛時按普攻受身 成功的話會回滿奧義 先頭諗住冇用 要俾怪打先發動到
點知原來佢啲炸彈會炸到自己飛起

獅子王宜家未有極開?我見小孤丸有極開,雖然巴哈話佢係全auto之王(唔計5劍)但係我感覺招大招手短得好緊要

剛試左原來小孤丸可以s完再開大
但我唔知s技是否所有大老都可以強控係把傘上面轉
如果得又唔同講法

招技有咩咁勁

又唔洗棄掛

巴哈評測好多都好辱之前 全auto我覺得唔好揾強擊型就可以

見有得淘影水， 而家淘係咪換唔切極魂

課咁多唔中真係好傷 希望只係一時間絕望 離開下等個感覺過咗去再返黎 最多以後唔課

招技只係想中啫 嚴格黎講突滿一個已經夠

2019-02-28既,頭先試晒獅子同村雨都好用,仲要係2招都好有用
村雨2招都係auto 自動追,但要注意要無木相係度
btw我鍾意村雨招2招技都有多屬
而小孤丸就同村雨容錯率都幾高,佢招大係向前突然後升龍拳咁款

影水心子 值唔值得覺爆？

我聽d巴打講到有控,應該好值

lv80? 值

會好趕 爆水其實都趕得切 好友支援到2分鐘唔使一場
total35場

2點前要換

唔駛練都打到？

你應該會有啲裝，先裝晒全攻裝打
唔難打

老實講隻game 用遠當手殘福音黎

係之前我用大典auto打天下
宜家用影水心又係auto到尾

突然推得咁快
見到新post仲要已經7頁以為睇錯

我打算80埋隻獅子同村雨
但無敵10同小孤丸我唔識選
其實我都無咁多極魂,但堅想有3隻80先
奈葉我都80左,明石用落唔錯(免費野正爆)

岩岩先完成交易而家衝

免費野梗係用住先 又靚
我覺得強度係其次 最緊要有愛
只要你夠愛 夠裝比隻角 隻隻都可以好出色

個活動得返19 分鐘

村雨多屬我估好有用而且大招會buff所有隊友加攻
獅子王算半控場掛
明石根本一定要升到80用,對比反小孤丸除左暫時有極開功能性上好似輸左比村雨(skin 就今期贏家黎)

影水活動打唔切， 陰公
咁新手而家應該打咩？

章打晒未?明石國光打左未?skin ?

影水好正

黃金討伐先係換魂嗰個
不過得一個鐘 肯定衝唔切

村雨我未係好識
不過獅子王破衣好可愛怕醜樣
不過三隻我都冇用過 之前台服未出到

不過真係要讚官方今次2周年做得好好
明石靚角免費拎 黃金活動勁多素材
之前要打餐死
仲送咁多抽佛到喊

台服未出到

我見影水心活動得10拎分鐘...以為係

真係好拎慢同埋少左好多人玩
但日服我見到仲好多（？）

不過算啦 就算我打都要用70分鐘
你仲要加好友而且未熟架步 本身就冇咩可能

其實主要得3個人

我打算食水打黃金活動(我打完嫁啦)但見d素材好多

重點係一場快完 又多素材

係升討伐級數先一車車素材
打完繼續打會少好多

omg咁即係我唔洗刻意打啦

原來係咁

btw姬巴你用雷電會唔會成日彈game

唔會

完全無彈過

你地個game係咪要上網搵個apk檔落黎裝？

qoo app

係囉但我會彈game真廢

你試下用哩個 之之嗰個可能唔夾你部機

極裝大鎚係咪留黎突狐面？ 我有三個

呢5件屬裝洗唔洗換埋

狐面唔使突ga 裝狐面係要佢加90劍技加護
突上去都唔會加

道具留黎突耳環

同埋個兩個skin我無果兩隻巫劍係咪都可以換咗先

換 當攻裝用住先
只係唔發動加護

係 等抽到人就有用

係咁衝，差一粒先換到極魂

點解差一粒?打唔過?

唔夠時間

夠鐘 5月1 個粒
同埋想問個acc 有d UR 金棒同棒球裝， 係咪突晒佢？
其他UR 除左狐面都突？

我建議你唔用個d又無限時既就由佢係信相
佢地話耳環都唔好突

金棒同棒球突
總之活動裝都突
抽返黎既裝等到冇咁缺裝就突
耳環特別需求大 所以用道具突

耳環特別需求大 所以用道具突??咩道具可以用?有無圖?
耳環加咩要咁特別?

唔該晒， 咁想問下d 女女通常應該配咩裝？ 好似影水心咁全攻定2 攻2 hp 咁的？

明石果個活動係咪刷上級最好？

活動通常係狗刷最難除非係次數任

次數任+未儲齊禮物盒

耳環係加劍技(+40)攻裝 狐面係加劍技(+90)防裝

根據數學家研究得出既結果 以菲特為例 最高dps配搭係4耳環1狐面

突裝道具叫極裝大槌 個樣係一團綠色火焰

咁即係耳環盡量唔好突,要突就道具
咁上次個活動2周年有3舊野咩黎

唔記得上級3-4 定 3-2
刷哩啲野最好揾唔需要過版圖既關

影水心子我見多數人係全攻
你怕易死就4攻1hp

係呀 耳環即使唔突分開咁放
雖然加攻唔係十分多 但每件加40技都正

姐係耳環唔好突住
岩岩抽到兩隻義屬
係咪升滿塞比影水心用住先？
再搭一件同屬活動裝+一狐面

係 應該唔錯

爆到爽YY
真係好佛 每日10抽
升快少少開埋最後果格塞SR介指落去先

狗衝左獅子突1,下次滿突埋可能到村雨

我見巴打話強襲無腦5攻裝就得
我都特登選d強襲角升滿先

點解井嗚裝有2件重複既?

仲有3主角超越可以突

我升影水心係因為愛
我冇理到佢dps勁唔勁
不過琴日抽到數珠遲啲都應該會升，冇唔升既籍口

你揀你既愛角升滿佢 超有成功感

獅子村廣望落幾得意同埋d招幾特別
勁唔勁我唔知因為昨日先到手
小孤丸有啦啦隊skin我都1516緊
3主角牛王對眼靚,另一個大波見評測超廢....要大波我有護士姐姐啦

同埋計愛角咁10利無敵肯定唔係
個外形好怪,我唔係話單眼有問題,而係個做形完全吸引唔到我
招大技勁似H game

牛王靚 小狐丸都幾QQ架 拎黎做愛刀都應該唔錯
獅子破衣得意

其實穩陣起見應該等佢開埋極開花睇下技能先突 估唔到你咁快手 同埋多數人會留住兩粒喺倉做儲備 以防時來運到中限就即刻突

邊兩件 如果指有個日文舊字就係官方之前出錯嗰件 之後會回收

仆街......我昨日升滿左點算
大獲

岩岩65蚊睇完復仇者4 唔課金可以睇百幾次
睇完收到wtsapp個fd 同我講佢1000石抽中左

我打算奈葉,明石,獅子王80先(只會點d加攻技)
跟住就再村廣,小孤丸
我獅子突1先快d到下個月滿埋咁我就可以有3隻 80等級角方便打活動
而且唔同屬,btw我點樣先知隻boss 怕咩屬打,唔知係邊度睇

冇咩所謂的 肥料玩落去多到賣

但我感覺自己傻仔左

復仇者比你睇100次都唔想睇啦
但係起碼多左UR角+裝先

你個friend真係傷口上灑鹽
你睇3D定4D 諗緊睇唔睇4D好

古賀葵巴,請問點樣睇個關既怪同boss怕咩屬

課完金冇錢 我睇2d炸 樓下就係寶石戲院

等我cap圖 官方wiki有

咁有冇食飯

冇了 要食樹皮

你SE升得好快 維修完見你6x 今朝見你已經74
你應該都長期狂刷 如果想做你戰地記者 我應該in game 邀你定喺連登post召喚你

送咗第三次十連
我已經抽咗了 一堆垃圾

運氣用盡，一個金都冇

你有無原址,點解我唔見有既,唔該巴打先

如果冇換到共鳴刀裝 賠償得25石
換咗有50呀

ゲームの基礎知識
屌佢老味,唔該巴打,咁想睇隻角出咩屬咁反人物個度有?

話說早幾日暗絢爛意外中出咗小竜凸爆埋 又多隻玩具了
即刻幫佢屎忽開花先

正解

仆街村雨正廣招技d屬 係3屬定random ?
獅子王有雷屬
奈葉同護士都係光我頂佢肺
小狐丸風

唔使諗太複習 全都練

D物理屬共鳴裝有乜用
普攻唔係本身都預設係物理?

ok

物理属性
有隻屬叫物理 剋阿依子系列

冰羽最愛

啊完全無留意thx

依賴緊唔可以去打人?

而家D共鳴裝換唔晒
收返舊個兩件會退返D無地之標?

係
乜都唔做得

唉頂佢

ntr

點解又有十連

依家刷？連登post 召喚就ok

二周年活動

今朝入唔見有既

等我玩下隻小竜
就咁喺哩個post召喚

因為2點先有

連登/in game 如果冇反應的話多數訓緊教

2周年十連又無ur

d 巫魂之雫有咩用的？
同埋討伐鴉個活動換咩的？ 都幾難打

嗰個係常駐討伐,唔洗急住打,
D料又難刷

咁d 水滴有咩用的？ thx

極開花材料

thx

已抽

終於可以篤鬼神丸對波

同複ur角突滿就會變極魂?
SR一樣?
我指抽野個陣

SR就係巫魂

係，就算抽到重複五劍都會變極魂

你果隻分身黎架咋

有隻髮切大波中女 黎左4隻
左真係冇性趣用

終於有時間開聲聽好正！

不過影水心唔只叫，仲有唔同對白

清晒倉，終於升到影水嘅親愛到去到45lv！不過唔夠義屬刀裝俾佢用

冇得再聽Don’t touch me! Get away!

你哩啲係咪叫還咗

抽唔到

乜你唔知好耐之前update咗可以高中低親密度自己set

正版個隻nice to meet you

我發覺真係有愛先好升 佢招得意技太弱 奧義依然係難charge 如果靠普攻
我仲要跌咗落個陷阱 諗住奧義時間升滿到5格就夠時間放2次大雷電 點知差1秒 咁就俾佢食咗我900粒水滴

900粒水滴 極開?wtf

係喎！

仲有西眼

係好x多
佢頭3格 2 5 40
尾2格180 900

全部都要打共鬥出?

活動咪出好多俾你換左
只係去工房加工要用好多材料

死啦我完全無留今次大獲

雅絲你終於返黎啦 我見返你個名，第一下仲以為我自己眼花
仲要已經入坑日服 + 抽到影水心子 簡直係雙重驚喜

麵麵醬都俾佢嚇到彈埋上水

好恐怖

我 40 抽都唔中，所以無心機上黎
但係見到哩個架仔 4 萬港幣都抽唔中，我就發覺自己哩 d 原來好小事

無咗大絢爛係咪唔好抽住

yeahhhh我以為你冇玩了
可以一齊共鬥啦 我為左影水心返黎

好啦其實我有時都mon post

仲3千石冇抽埋

日服屹立不倒

想問呢個咩意思

痴能線,咁我唔中理應

我會繼續留守台服直至執笠，同時都會副修日服，所以我會繼續玩落去
期待左咁耐，終於可以同你一齊共鬥啦 Btw 你 mon 得 post 做咩唔直接一齊吹水

58張x5萬?
203,638 hkd?
唔好嚇我
假嫁?

唔換角色咁通關

咦姬巴唔係話你轉左日服？
你日服id幾多 我加你

有時唔知個進度去到邊驚搭錯線
台服宜家好似少左好多人玩

thx麵絲
我真係唔識日文仲換左角色通關 吹脹

點解你知道我仲有 3 千石 40 抽 0 UR 角色，嚇到我唔敢抽

今年打風又可以一齊吹水

原來係 20 萬港幣咩 d 人真係數百萬當係碎銀

我上網用換算表,無計錯啊
20萬hkd都唔中個心應該爛左

+共鬥

我日服都係玩左一個月，不過我換唔切 3 月份粒極巫魂，所以實際進度同你差唔多
連登應該得返我同 G 奶巴仲有玩台服 勁淒慘

G奶巴仲有玩？潛左水
台服真係出得太慢了

你地班數學家
58.2諭吉 諭吉係日本一萬羊上面條友 所以係58.2萬羊

兌換返港紙就41000

一萬羊diu笑左

我同你都係奉行零課主義，所以唔會有哩 d 咁差既體驗架啦

啊嚇得我痴線,唔識個日文得我用3511x58張

好彩佢講反係41000

唔打風都吹得水架啫 Btw 好有時光倒流既 feel

條死gay話覺得自己嚇走你地 好內疚

頂你hkd 20萬真係喺日本課撚咗個首期

不過都好鄧佢慘 哩個twitter玩家係超喜歡天華百劍 成日update新情報 佢課完都係話課金係自己責任 對自身判斷感到後悔

痴線 又作野

睇完呢句覺得佢好似係大陸犯左法咁
慢慢養獅子王加村雨

唔好抽住 除咗有特別野想要

雖然台服進度落後，不過我係台服既抽卡體驗真係好過日服好多
G 奶巴好勁架，除左繼續課金，仲要半年升左 Lv.30，真正身體力行撐台服

鄧佢慘 個心一定碎晒

btw台服果個張美麗仲係咪度

你地兩個gay gay
點解嚇走我地

佢應該要齊五劍
反而我係日服抽卡好好多今日岩岩齊左5sup

你地一定太掛住我 我知

5劍雖然勁但對於手殘既我應該得太典係有用

咩係半年升咗lv30

佢成日貼蘿莉h圖

唔驚 佢J緊你隻小龍

童子切同三明都好好用，dps高

童子切同我d強襲衝左
同埋無咁多資源養除非成日中重覆

講乜都假 最緊要你中意就會將所有肥扔落去

共鬥3隻都係影水！

發夢啦佢

咩野係 5sup
G 奶巴同張美麗比較，純粹少一隻小夜架咋 要不是 G 奶巴，台服早就完蛋了

帳號等級由 Lv.12x 升到去 Lv.163，證明佢唔係 hea 玩架

其實都係hea 我都157

冰羽巴唔好執輸，NTR 返姬柊巴轉頭

做咩將你啲變態僻好講咗落我度

其實你兩個都勁 都係又課金又肝
其實我最 Hea 半年先至升得 Lv.10

真係hea

其實玩到後期真係會 Hea 用開 d 角色升好哂，主線同活動又清哂
所以其實講好玩，真係新手開拓期係最好玩 一直望住個 ac 快速成長

全屬UR角只少一隻
G奶巴好有錢

佢係女都岩架

你會否太慢仲玩緊崩壞？

我覺得佢偏愛小烏丸（飛機場）

咪蘿莉控

蘿莉H圖

邊度蘿莉？睇過？

你齊屬咁勁 我 3 隻 UR 都係禮屬，黑到仆街
我仲有玩緊崩壞 3 啊 你閉關哩段時間有無玩咩野新 game

經我觀察，姬柊巴其實係外貌協會既
只要個囡囡無嚴重缺憾，年齡同身材唔太離譜，姬柊巴都會接受

交換所有新野換

陪Fd搵d垃圾game
日服太多免費抽 所以先咁好彩

有極魂換 但我冇勳章

雜食

你地好似仲清楚過我自己

但肯定唔係蘿莉控先

就算蘿莉都只會揀鯰魚嗰種 起碼思維大個

個樣呃晒人低b妹樣

岩岩係巴哈見到示範影片
如果共鬥 3 個輪流出哩招，真係屈哂機

拉埋你個 fd 入黎啦
我免費抽淨係抽到紅葉同大和守 哩兩隻我都無愛，唔會練

係咪仲有兩隻換

雖然鐘意小狐丸多啲
但微波丸套衫係靚啲

菲特都係思想成熟既蘿莉 仲要有金髮加成

咁有排刷

貼多次鯰魚同獅子王個中文活動故事
其實幾好睇 好輕鬆寫意 望多眼先發現岡田切幾靚

佢唔玩gal game
我宜家有啲角都冇愛 升住先
不過唔會放肥入去

鬼神果套超正可惜我冇

thx姬巴 做埋手頭上既野睇先

真係超正

唔著仲正

我係絲都覺得正
開始中意鬼神

又GAY又變態又花心又外貌協會

佢gay都係唔係第一日既事

你地小心啲
我同麵絲安全 你地快啲走

佢係女都ok喎

你講哂啦 就快連屋企個屎塔都ok

Good Taste 我都好鍾意鬼神丸

第一幅劣品 條頸太長

2周年個換skin活動我應該狂做初級?(解任要獎品)
skin己換晒,定照刷上級當刷經?

其實1個出 另外兩條友保護先最好 詠唱時間好易俾怪打斷

照刷上級 隻game唔使慳體

ok聽你講

紅水滴有無話用咩換好?見佢好多公式

衝咗成日，終於將大典太同影水心子升到80

重點係津田媽

岩岩回坑日版, 有咩好抽....有冇日版角色強度的page ????
當年抽到 鬼丸 , 童子 就冇玩

依然都係五劍強度高架啦
岩岩影水心子過左 建議留石等下個大絢爛

btw 歡迎加入

咁者係等月尾
btw 好耐冇玩...用番隻鬼丸都仲係好勁

鬼神會唔會太正

琴日岩岩完左大絢爛
你早一日回坑可能仲有得抽

就係見到個post 再入game 睇下...已冇左

宜家兩週年有隻免費角 快啲去換左先
仲有四套衫

係咪啦啦隊??

有人幫手回答新手問題真好

誠鬼神我都有課番黎 但係同三日月/海雪比真係用唔落手極開花完都唔比格加攻速 係味已經救唔番 垃圾game

淘個ac味算 留石/課金都唔會中

見到前面話58.2萬羊都唔中先知自己身在歐洲

我用番當年個AC咋

誠嗰隻好似係奧義打單體大力
用黎打樹boss討伐唔錯 仲有5回根性
只係未到佢主場

good morning

Good morning

昨晚問你紅色水滴個度有好多公式,邊條係最好用?
紅色水滴=極開花材料?

極開花有咩女女推薦？ 開完會勁好多？
有冇網可以睇到依家有咩女出左極開花

而家可以揀有共鳴裝嘅黎練

我多數用sr屬性素材

咁sr魂會唔會用?

都會 不過主要都係sr屬

多謝巴打
我搵極都搵唔到

我突左一次影水心子
不過諗諗下係咪突左啲勁嘅極開花女女好啲

我自己覺得易上手同你會常用個d(有愛)
至於勁唔勁其實唔算太重要

我係咪好乖乖呢

你講得又啱

正解
你有愛 咩肥都想扔比佢

終於做完手頭上既job
可以全力升我啲囡囡啦

我就咁80奈葉只係點左加攻個d,都夠過晒普通故事
高級未試

應該咁講你打唔過既你換另一隻應該都要極開先得
所以你練有愛就得,或者好似我咁遠當配d有愛既近角

不過會玩失踪

唔會再無故失蹤啦好冇

主要用N,R,SR 5屬材料
但我唔會用SR鏡同勾玉換
SR魂等齊晒SR巫劍,開晒花有剩先用黎換

主線困難最好用隻可以打遠少少 啲關卡狗到爆 冇位行啲巫師又離遠射過黎

yes所以我當時係選奈葉而唔係奈特
我就係明後面d關卡好狗,奈葉普1係長距離炮
希望佢有極開,我用佢好順手,儲力炮超好用

佢支迫擊炮好能型

真係要cap低佢
到時唔見人放去第一頁

玩左幾日已經爆親密度
啲裝升好曬 人都升好曬 （無突得40lv)
主線未開始打
活動啲關又好易打 一直自動秒秒秒 共鬥淨係得一關刷下素材咁 唔似白貓咁好多關可以同fd 挑戰 又難打

其實啲女女升到咁勁可以打咩關手動玩？ 有挑戰？目前都係一直自動過

想問下換極魂啲章要點拎，想突埋影水心

頂當我失蹤人口
到底有幾掛住我

章d關同主線難 後面個d唔易
你地呢期新入d活動難度唔算高

打討伐，就係黃金特務

就係因為影媽先回鍋！
回鍋禮物嚟

好能過分全部限黎既

有挑戰成份既活動每個月得一個 平時想操作就協力獄級 一個月會換2-3次
你依家可以打主線 去到後面有啲難度 仲有定常討伐拎埋啲石先
營運話黎緊有新協力mode 玩咩就唔太清楚

協力mode好玩但太食體好on9
我希望協力0體唔識日文好想同官方講

mission送個啲換咗上個月果粒

呢個畫師畫啲巫劍超正
如果出煌版江雪真係破產都唔掂

啪水 真係唔使慳

啦啦隊黎講佢第一靚,跟住小孤丸就賣可愛既
我都算好彩中小孤丸首頁即換佢仲有歌聽好鬼正

佢通常每月最後嗰個星期會出討伐/鎮壓 到時又有勳章

如果個協力mode 可以整到白貓咁就好喇
太少野可以同fd 一齊玩

1個月先一粒,真係等到陽萎

其實隻驚都唔知有體黎做乜
成日刷刷下要食水

即係要等月尾

換左首頁有歌聽咁爽

我啪咗成90支水衝角色lv，而家仲有300幾支
啲水真係唔使慳

無錯 我買果個6千石 1lv account 入面有300支水
可以無限食

上次個討伐 雖然只係得個稱號做奬勵 但個過程係好玩
平時玩其他game死咗我都唔會食石復活 但上次係破例

佢好似特別版skin 會有埋音效,上次大波長腿妹個期都係
遲d我cap 圖比你睇,你就明愛角>勁角
換左skin完全唔同晒氣質

隻六道難打到仆街,所以我上次同你講話要保住電腦隊友
我自己幫手引王打自己(奈葉儲力炮有短暫無敵)
奈葉堅係老婆大救星黎

噚日加入嘅新手，錯過左月尾限定池，免費20抽加30活動抽⋯⋯
想問下應該先升邊隻？(大家好似話水神廢，不過第1頁網評4.5，我另外幾隻都係得4.5咪都係廢？)
追post見到應該要衝活動攞魂？
同埋係咪要留石等月尾

水神個三發水槍都好痛架
前提你有愛+有裝

膝丸都可以升

不過普池你可以睇下有邊隻中意 刷佢返黎升住先 等下個月絢爛

村雨助廣同明石,幾好用
村兩我自己有,佢3屬random 攻,大招仲要成隊加攻好用野黎

答漏左
你宜家衝黃金活動拎極巫魂先
睇下用係邊隻到
要搵其他巴打解答

唔該雅巴，八荒巴
衝緊但係體有限(新手都唔可以一關極升一級)
上面講嘅絢爛係6月？
另外，我都係睇第1頁幅圖見到村雨三屬，網評一般所以先放置

信呢度d元老好過,網評我睇完比老手笑死
無方向既話練住明石,村雨 (你去特別任務訓練場有得試英)
村雨有3屬隨機加滿隊buff 差極有限我自己覺得好勁,我都打算滿突

試下手感先
搭單想問第1頁app link下兩張圖紅髮女係邊個(番號？)？勁唔勁？

水神好耐之前係神角 可能個評價網講緊以前
你抽到嗰隻援交津島係限角 比較少人持有 通常啲人有限都優先用

有啦啦隊島津

嗰隻係天華百劍同自己本小說合作既城和泉 絕版冇得抽

大絢爛係5月30
個網評其實唔使理
勁定唔勁仲要等極開花有咩技

btw 雅is絲

宜家聽完你講先好鍾意升自己順手同愛角就得
明石升得過好易用,免費堅,獅子王d技好暴力

免費比你突到80 抵到爛
人設又靚

Sor，雅絲

感覺依家抽UR易抽過之前，好耐之前刷過首抽係隻虎女(嗰陣仲係強制打序章教學，IOS刷一次搞勁耐)，不過刷完發現打得好慢，無癮del左

好似新手都拎到先正

2周年就係想吸引人玩,太難無左隻角無理由

可能我講下每個月活動形式咁會更加清楚

時間表大概如下
第1星期 巫劍英雄譚 (有活動劇情 刷刷刷 多石 送裝 送技 大量素材禮物)
第2星期 巫劍episode (有活動劇情 刷刷刷 送裝送石)
第3星期 掃討 (送skin打J 刷刷刷 送技 送專用裝 送石)
第4星期 討伐/鎮壓戰 (打機 送章換極魂 送裝送石)

營運策略係想所有玩家都可以輕鬆拎到活動送既裝備 技能 skin
所以頭3個星期活動係全世界都過到
不過我就認為照樣可以加返啲難度入刷刷刷活動 奬勵set少少石做下樣就可以

我覺得對於我地新手黎講其實ok
因為我試過打外傳難,d怪係265lv

唔洗sor
我都係男人堆既一份子黎

個post越來越熱鬧
以前APPS台要碌到好低先會搵到，而家一轉台就見到

Yeahhhh

水神,村雨,島津,明石,膝丸/小竜兩隻浮空是但揀隻練先,小竜可能好D唔洗同明石爭裝用
水神係極開花唔勁姐,本身3頁開花都夠用
你而家UR應該得明石上到80LV,暫時都係靠佢主力
御3家都要練定上80LV,超越左普攻變屬性攻擊,打討伐好有用

diu想點短小精幹

岩岩DL左黎玩想入坑,但唔想首抽,想問下如果係淘寶買應該買有D咩人物初始比較好?
筆値400内 唔該

買 影角有日本仔抽50萬yen都唔中

可唔可以比全名我,我岩岩玩乜都唔識,,但有心玩

送個招啦啦隊白兔仔超好用又得意

影水心子正秀

岩岩問左個8591 有影水心子正秀+1X個ur AC,話要3000HKD

貼圖睇下有啲咩～

淘寶味算 8591 食水咁深嫁咩 個個賣AC D ACC 都寫BOT AUTO刷出黎嫁啦

對比一下我唔洗入廠已經算汁到

3000蚊買個acc痴線咩

淘寶我搵唔到有影水心子正秀..

好貴 雖然唔使58萬
哩度啲人買開300

調轉頭講人地41000先中
不過我覺得你遲多幾日買可能平d

btw,想問下,如果要初始AC,個AC係咪有影水心子正秀同七星劍就己經可以?有冇話咩角係需要D?

佢最鐘意博多 上面係原畫今日特登為佢畫

omg

最尾冇中

過多排就有嫁啦 影媽一開始味又係冇

咁樣350人仔 deal唔deal?

可以7舊賣返出去

350 3限
早知唔買6000石

我覺得勁,有4孤面最主要勁角都係度了
不過我0課玩家比唔到意見你,但如果我有350$我會買

你地會要1定2?
1: 350人仔

2:300人仔

等高手解答

仲要4狐面+2八重

有人解答左我就9RUSH啦,好心急..

350,原因好多人玩左2年連1個黑面具都無
一定係350, 300只係角多
350一開始你己經爆機,因為除左水影水心仲有隻瘋鎮切

好,收到,9RUSH先

同埋你買得acc 係睇限角同裝,非限角再多你遲d有石抽都會中嫁啦
但你想350$$4買限+4黑面具 可能過左無第2間
係就快手買,買完盡快清2周年同skin任

350

記得黑狐面唔好突

3限+4個狐面

我反想睇下你係邊度買有無link?

好罕見 都幾難揾到更好

你個網係邊度睇
我前幾日搵唔到

我覺得平,如果以今次難度抽黎講
4黑面具根本爆機,宜家官方成日有活動送共嗚裝

我等等比你地,我9RUSH緊

仲要2隻水心子都有 俾影屌完可以揾原版呵返

我完全無接觸過買賣網,所以好奇想睇
350睇次醫生都無左

係好撚平丫
4面具比4限難抽太多

隻影升完親密都唔多屌人啦

我無acc個時都己經知黑面具出貨率低到痴線
唔好忙記隻game 角裝同一個池

搵下有無童子先

nice to mee you
so stupid
屌你人生贏家

link plx

我都等緊佢

我拎ING AC,OK左比你地

頂 我今日就係病咗
食住啲日本感冒丸頂住先 攰到想死

唔好做運動多d飲暖水休息
記緊暫停打飛機

慢慢黎最緊要買頭先350acc 成功

你已經無肝e7
反而病

cls 行步路都冇力呀
尋晚已經早訓 11點就訓著左 之後起身諗住已經朝早5-6點
點知原來先點幾鐘 訓得嗰2粒鐘
最撚大鑊係訓唔返 跟住打機打到5點幾
而家把聲都冇埋

休息多d啦

好反做home work out啦,0成本又安全
跑步宜家都越黎越多專家覺得無能用低成效,而且好易關節出事

我十次有九次都係俾附近啲人傳染

七星劍 4狐面

最衰嗰陣唔識買a/c開局

搭車必備口罩,宜家d菌咁勁

update ing,睇下有冇先

正一遲來先上岸

有啦,玩得到! 我有唔明會問大家架啦,多多指教!!
條LINK係下面

終於打完

刷完極魂有300幾封信未攞，sr以上嘅刀裝技都升滿咗

20566<<<例如有呢個no跟住點唔識用

隨手都搵到含影水心三限三黑狐

佢係要個no然後問價?

幾正

想重玩買童子
5限會貴

比我就影水+影媽+奈葉+黑面具
但佢好似無

想要童子
我睇下其他先

好似有呀我見到淘寶

我都心思思想買

係.呀,扛比NUMBER比佢,佢會話你知?$

冇追popost左出黎添

你又想買邊個 抽到都仲買

460沖唔沖好

其實純粹無聊睇下
因為好多限

好啦我刷任先

可唔可以話我知拎S要求係咩?

血量

有影水+影媽+七星我都想衝

你舊嗰個唔好咩

做咩

btw大佬小心身體
之前我都病左半個月 睇左兩次西 一次中
飲左幾次感冒茶先好返

心情好差

多謝關心
之前睇過一個醫生寫既文章
話好多時啲人睇兩次係因為頭一日出徵狀就去睇 但感冒係之後嗰幾日先最劇烈 就算早睇有藥食啲病徵依然會發出黎 未好得返並唔係個醫生冇料
當然有事都係要第一時間去睇醫生

點解 講少少黎聽下

個個都有影角得我冇

影角真係全GAME最勁?

我以為你想講se刷唔到野
大佬你咁快7x 點跟

個森林咁大 個個月出幾條女 好快就唔記得個惡女

梗係要第一時間去睇
之前我以為食成藥得 拖左成個星期
點知斷唔到尾

都幾難定義點為之最勁
dps風鎮切最高 但我嗰隻上次討伐打唔入隻boss 要用其他野

我夠無影角啦

聽下杰倫...
為什麼這樣子

好似下星期有2隻新角?

唔係勁唔勁啲問題
係我好想比佢踩

我咁講啦退而求其次

你地協係唔係都咁順

千子

原來 iPhone 同 iPad 打共鬥咁順
利申 : 用 Android 手機打共鬥，Lag 到 PowerPoint 咁

個個都淘多狐面帳號 睇黎以後哩度有幾個狐面先至係正常

因為真係難抽,呢樣野係必需品

裝3個狐面真係隨時sr都好抽過冇狐面五劍

巴打買左新 ac 未 ? 奈葉 + 疱瘡 + 影水心子 + 多狐面 = 爆機

0課呀我,我當年除左玩過1個月魔獸月費卡,arma2
其他game無比個錢

極開花 SR 好似已經贏五劍
如果極開花 SR + 狐面，真係秒天秒地秒空氣

我都係AN

三狐面影水心

頂 唔止協力順 平時過畫面loading快好多

我用iphone，次次共鬥條bar都係我load得最快，我有懷疑過係咪睇自己條bar會快啲

一塊狐面都冇嘅魯蛇

不過我覺得隻game嘅optimization應該做得好差下，咩都load好耐，dl 100mb嘢好似人地dl 幾gb嘢咁

你既零課紀錄已經好利害架啦 不過紀錄係拎黎打破既
所以唔好忍啦 今日開始係天華課金啦 (魔鬼 Mode)

昨日我牛一都無買野

呢個真係想講好耐
個UI唔知點解有啲位係load得好好好慢
唔知佢load緊乜
例如依賴完左再出發嗰下
用緊ipad pro都等成3,4秒
明明只係等幾個制出嚟

個個?
咁點解我無?

我成日load最慢
我見佢地所有野都Load好快

iPhone

咁更加要淘個靚 ac 賀賀佢啦 Btw 生日快樂

岩岩接觸天華既時候，真係覺得難以接受
差唔多每次轉版面都要 Load 一下，好似玩緊 10 年前既 game 咁樣

其實 Load 得快只係代表網速快 我成日都係第一個 Load 完
但係入到 Game 照舊 Lag 到仆街

新手無知一問， 狐面勁係邊？ 我見係加防
劍技補正即係咩？

見上次嘅producer letter有講搞掂左個新共鬪內容之後就會搞搞UI相關嘅野
應該3周年前會有改善

裝左劍技會高啲
劍技影響爆擊機會率同爆擊傷害
裝3個就會差唔多下下爆

劍技加爆擊機率同傷害

即係普攻都會有爆擊傷害？

我隻菲特冇狐面成隻廢柴咁

係呀，狂爆爆到9999傷害

多謝解答

真係要搞搞佢啦，咁 Load 法簡直挑戰人類 EQ 極限
我記得之前有個巴打因為哩個問題棄坑

雖然最近開始有爆擊抗性嘅敵人
不過仍然係主流打法
如果自己冇
但係搵到個爆得勁嘅同行者都可以打得順利好多

用左耳環都無改善咩

個個都有影水心子 + 狐面 哩鋪我真係要出動姬柊巴幅圖啦

以咁嘅推po速度聽晚又可以開新po喇

抽唔到影水心子嘅唔駛灰心，女死女還在

唔好唔開心

有改善嘅，但共鬥見過人地隻菲特後⋯

隊長+同行者揀加劍技嘅巫劍
隊長技係剣技ノ心得 真打加最多(+30

終於超越左城和泉奧義同任務完成個動作都好似童子切

奈葉 : 你好快就會抽到狐面架啦，奸爸爹

多謝巴打

竟然唔驚訝天華有本子

水滴洗唔洗換？

要

換晒?
ok肝mode開動

想問埋共嗚裝 係咪一定要比返果隻角用？
諗緊換唔換

隨意 雖然極開花要大量但都要大量材料

當攻裝冇特別加成啫

睇下有邊隻可以極開花先

同屬唔同角都冇加成？

有 裝岩專武有加護果D野啫

明晒thx冰羽

睇黎我同雅絲都成功變成男人堆既一份子

雅絲好肝 你打算極開花邊隻角色

既然輝夜都有，咁天華有都唔奇丫

唔係純粹係想知下有冇必要換
我仲睇緊手頭上有邊隻值得極開花
不過我都未突滿

我都 1516 緊 想極開花菊一，但係我無狐面玩唔到劍技流
同埋我隻菊一都係未升好，又未有菊一共嗚裝 所以仲係考慮中

不過我冇咩角，儲住先
又唔想開主線住，換晒啲水滴先開

台服宜家有邊隻值得極開

又係咁
以為已經訓醒第2朝點知原來先12點幾

你爆肝爆得咁犀利，分分鐘 1 日就清哂主線關卡
唔好玩台服啦，睇台服個勢頭應該都兇多吉少

開 d 奄悶番睇下，好快就會訓得著架啦

咁短時間
乜你有訓過咩

你快啲淘個ac黎日服玩啦
台服都冇晒人

你應該唔知 而家銅貨抽會出sr角

咪就係 諗落又好抵 2個鐘當成8個鐘咁用

會架咩嚇親我
明明冇人話出過

你快啲啪藥訓教啦大佬

請問巴打們呢個係咩意思
轉左日服真係睇唔明

No damage clear!

唔淘 lu 依家哩個日服 ac 都玩左一個月，唔想又重頭黎過
台服都會繼續玩 想知道一周年會有咩野搞作

每日訓 2 個鐘，其餘時間肝天華，Lv.250 不是夢

其實我會唔會訓咗2x個鐘
睇個post推得咁快似過咗1日

你日服有冇add我

我今朝抽銅貨真係出咗

相反好似好啲 訓22個鐘 天華都冇咩好肝
btw 日服已經有人lv220

好彩起咗身 原來每日抽冇抽到 雖然出垃圾 都係返去訓算

原來我之前無 add 到你 岩岩補 add 返

我都係每日抽垃圾 Btw 終於打死左隻仆街蚊，可以訓了

oh thx貓巴

竟然
咁我刷下先 終於會出SR角

Sr不嬲都會

之前台伏好似冇人抽過

日服更新過

好正 即刻抽

雅絲有正野抽？

銅貨出SR之後，我啲巫魂就更加多

我想要五虎同夢切
夢切個西樣

洪欣你啱唔啱
sr刀最高dps係加洲 之後到菊一 再落就明石

天光丸同鬼切安綱

我有60粒

啱晒用黎加工雫

轉貼
最大DPS計算器

洪欣係邊個黎
明石好正 活動果隻dps一樣？

西女人
sr明石都係活動角 唔係2周年UR嗰隻

我以為UR果隻同SR果隻差唔多
哦我知你講緊邊個洪欣啦

打極櫻華祭都唔出強襲 一次得12粒刷到想嘔喇

有無落活動角色，會增加強襲機率

完全唔知啊 邊啲係活動角色？

完全唔識睇
數珠丸咁低分~係咪即係唔駛練

琴日刷完2周關,
今日刷水著上級

另外可唔可以話我知黑狐狸面勁係邊同埋點解唔好突既

參考下就得 dps只係計單體輸出
數珠丸手長同識麻痺 對群怪幾好用 不過打boss就弱

水著

狐面加護90劍技 突上去只係升防

活動出現嗰幾隻 揀角會有彩色特效

唔好突既原因係因為好難抽

結論就係要dps高就一定要狐面

數珠力
好衰

咁狐面駛唔駛睇人黎比?
定是但比D 女女用就得?
好似影水心子咁~比狐面佢會唔會無咩用咁?

雖然個表唔齊全部角色，但大部份dps要高都係要狐面，只係有啲要1塊就得，有啲要3塊就最高傷咁

一早同你地講左

終於抽到夢切
下個月有衫著

咁其實有極魂有狐面既話~
應該練影水心定風鎮切先? 講到風鎮切DPS 咁勁

練愛角先

其實都唔一定 強擊型最高dps配法係5耳環 5手甲 仲有袴版水心子同數珠丸都係

肯定左隻 JK 夢切係免費送架啦 我仲驚要用石抽添
Btw 我本來覺得夢切淨係得身材好，估唔到換左校服之後靚到 dom 一聲

dps只係反映緊對住舊木頭狂斬得出黎既數值
打有抗爆既boss表現會好唔同
而且仲有攻擊距離 生存能力 特殊狀態等要素 影水心子攻擊範圍大好多 仲識冰怪 其實兩隻都勁

收到~咁練影水心先~靚D

免費 已經講咗係交換所物品

夢切係我一開始玩就諗住要留石all in抽佢返黎 點知最後係sr

送既 skin 都咁高質，佛心營運 我覺得 3 個 skin 黎講，夢切 > 敦賀 > 龜甲
哩隻 game 既美術真係好勁，好多好普通既角色，換左 skin 之後都令人眼前一亮

應該係掛
夢切本身個look似UR劍
好鬼夢幻

但個d相對地易抽,由其官方宜家成日有共嗚
反正我地新手鬼能打到獄共鬥
所以我可能又要養多隻無敵10秒去獄鬥抱大腳
btw我獅子王5x lv 招大招真係幾能勁

我好似本身中左一隻夢切
隻幾得黎緊仲有skin 正啊

龜甲副眼鏡真係唔多得

你指換衫果4隻？ 我一隻都無

我之前好彩中小孤丸

抽隻微塵丸返黎先嘛 我都係冇其餘果3隻

之前左文字三姊妹個偶像 skin 入面，義元個 skin 係要抽，所以今次我唔肯定
今劍同夢切係同期出場，果陣我都心諗兩隻係咪調亂左個 SR 同 UR

sr可以用game 幣狂抽但我驚爆信相

羨慕 我都要 All in 銅幣池抽夢切

羨慕?上次抽影水心大爆死既產物
我宜家己經覺得只抽限好似爽d,反正5劍我得數珠同太典想要

你遲早都會爆慢慢清囉唔驚

仲有抽到其他角

I know that feel 我抽裏絢爛池又係大爆死，40 抽 0 UR 角
我覺得奈葉仲強過大典太 大典太招得意技同奧義好 R 痕 feel

但係 JK 龜甲都變到好得 換左套衫感覺差好遠
不動行光 微塵丸 菊一都係 換完 skin 耳目一新

哩隻粟田口国吉，唔駛 check 都知道出自江雪畫師既手筆
唔知會唔會變埋第二個親生女

奈特d台仔話係現今最流行強度角
奈葉佢地好似無話勁,但我自己有,佢最勁根本係頭1招普攻
因為無限距離直線穿炮,而佢既s技好講時機,勁高攻但好易比人打到無血
跟住就係大招全體aoe 弱點,儲力炮理論上係擊退炮黎
所以你問我奈特,奈葉 肯定奈葉係特別d ,起碼我靠佢過晒活動關
當然你話打獄100根本唔知,佢未有極開花
但我覺得佢完全有資格成為核心主力,清雜兵,中王 唔洗煩
中王個d大槌兵係奈葉面前笑話黎,同埋儲力炮有短暫無敵,肯定勁過太典(佢得自動追打勁,但dps唔高) 總知你找個安全位置儲夠力就放唔洗最大
之後有無雙就開,完全無腦

黎緊唔知係唔係要抽既角我有d想抽中
算靚,有長腿

隻色冇江雪咁靚

隻game一出個陣江雪根本靚到痴線
我望過下佢有泳裝版d技仲好特別,如果復刻我肯定all in

大典太攻擊角度大，同埋可以近身撞怪，係最大優勢

不過唔知係咪我唔識用，奈葉每一下普攻之間好似有 d 遲緩

菲特招儲力炮個無敵時間長好多 如果奈葉都一樣就好啦

係 佢用色好易認 我第一眼見到就覺得係sho畫

哩樣真 得個樣可以同江雪比拼
其他由個名，以至到服飾同配色都輸哂

親生女既魅力 真係未聽過有人唔鍾意江雪
[海] 江雪真係睇得又打得，如果復刻我都驚自己會忍唔住 All in

無口角色我最鍾意

不過義屬真係太多好巫劍，就算升咗都唔夠裝俾佢

仲要同江雪撞埋樣，想唔認得都難
不過哩隻配色真係麻麻，感覺九戶都仲靚 d

奈葉每一下普攻之間好似有 d 遲緩,你無錯
你玩開online game 應該知咩叫帶跑補位
所以台仔咪唔覺得奈葉神,而奈特係神
昨為手殘黨一定係遠當角優先,槌叔叔夢魔黎
奈葉d缺點完全可以手動解決,不過你高左lv之後其實完全唔洗理,1-2下己經清完場

事實係靚又勁

九戶我好似有

蜜蜂仲靚啲！

識貨,我上次都有講自己鍾意蜜蜂
屌講2講新角己經無性趣抽

未必義屬既 佢 d 配色青 BB 咁，可能係仁屬呢

不過都係觀賞用途 有奈葉之後，就唔會想練其他飄浮巫劍
不過奈葉都算係易學難精，我都仲未掌握到幾時用普攻，幾時用儲力

我指江雪，新嗰隻冇乜興趣

你地呢班人花心仔
明明仲J緊江雪 轉頭就話想抽新角

雜魚普攻,有槌個d全部儲力
你用auto play 然後儲力手動 2隻 game 黎

後入忍唔到,對腿玩成身
傻仔先玩波

睇返原來江雪好多skin
但係我得水着同歌姬⋯給仕、聖夜都冇拎到

謙信兼光先正

而家原版雪都勁 有時協力見人地都拎到秀

呢個真係唔識欣賞

做形唔知點解覺得怪怪地
最緊要你鍾意

我對武田弘光手畫不嬲麻麻

呢d好主觀有時有d望多幾眼又唔同感覺

都係雅絲最專一 對水心子一條心
妳快 d 抽埋水心子 1.0 同 2.0 啦 一個 ac 儲齊 3 隻超型

Thx 一陣練習下先

原來原版都 buff 左 不過日服要抽到哩 d 元祖 UR 好難

原版一直無弱過

如果無記錯，砲切同小豆好似都係由佢畫？
砲切都幾順眼，不過另外兩隻我都睇唔慣

未有極開花既江雪算唔上強喎
不過我對角色強度既認知，仲停留係普通開花既時代 已經脫哂節

兩隻都唔係佢畫架

水心子真係各樣都好好 樣同講野
好啦我課張自選劵先

講笑

你認錯人 係大波若長江 雖然都係

不過袴版水心子好似又復刻
點忍呀

其實邊隻版本最強

我都諗住用張券換普通水心子

等我計下今次張劵要幾多hkd換先

好似袴版dps高

之前就4800yen送一張，大約300零蚊
二周年step反而仲貴少少，每step幾貴我就唔記得啦

宜家都好似有，定係我新ac未買所以仲有4800yen?

因為只限一次，我買咗見唔到，所以話之前

要睇有冇剋屬
不過技能我覺得影係最好 無敵時間長 有箭雨 又會結冰

二周年嗰個唔使課
課2周年不如留錢等出10800保底限

10800保底限？有啲咁筍嘅嘢？

你張劵仲未換？

我老餅認知,個時鬼有極開花

咁我留下錢先

未呀，因為冇限時，所以睇定啲先
2周年嗰張我換咗津田

可以任選一隻，2周年個step都唔算貴啦！
就算唔要勁，都可以揀隻靚

如果官方double個價9600yen送張任選限券，我即刻狗衝呀

而家係咪可以貨完 4800銅貨拎自選卷，然後用D銅貨課落2周年個 step 池，再加D錢就可以拎多張2周年自選卷

巴打你課好多rich

係呀

呢隻game唔算多啦，支持下啫

最緊要係有俾錢有嘢拎，課完乜都冇就真係慘

之前台服我都有課宜家唔係好敢再洗錢
怕一發不可收拾

玩咗手機遊戲幾年，課金都變咗習慣。最緊要係每次event set好budget，抽完就算。千祈唔好火燒心死追，通常都冇咩好結果，瀨過好多次嘢

不過除左水心子 我覺得波泳既花嫁都好靚
整得好靚

咪年頭誠嗰次1單抽哂4steps 最後有召集卷揀1隻

初時台服出大典太，忍唔到手追，課都要課到返黎
一發不可收拾不過果陣好彩黎埋三日月
條氣總算gur返啲，不過都唔平
課金都唔緊要，最緊要自己負擔到

嗰陣我冇玩，次次開親都係見23step
七星劍嗰啲係咪冇試過保底有架？

有skin冇角色

沒有 從來都沒有

想知skin幾時復刻?
佢本身套衫冇咩特別

6月新娘，最有機會都應該係6月復刻

咦岩岩好喎啲時間
婚紗真係堅靚

4800YEN 一張自選券真係好佛心，明碼實價一買一賣
抽卡有保底都已經有少少伏 有陣時黑起上黎都會抽到喊
抽卡無保底直頭大伏 課完咩野都無慘過食屎，入廠個架仔就係樣板

妳入坑時間真係岩岩好 影水心子、袴水心子、JK 夢切、花嫁波泳
我哩 d 零課，淨係可以係台服幫波泳換婚紗吊下癮

哩隻幾好笑,成日M字腳

唔知佢依家點 希望過幾日仲見佢update twitter

見到張舊相

希望佢大步檻過
其實佢大爆死係好事黎 將 d 運用返係條命度仲好啦
只要一日未死，佢都仲有大把機會可以抽影水心子

講開花嫁，頭先咁岩係巴哈見到
姬柊巴又可以繼續 They hire top tier whores as VAs for the girls

第一季畫到一pat屎都大賣 第二季不如外判俾幼稚園啲細路畫

同埋最慘係內容空洞 果陣時我都唔知點解會睇哂
遲 d 對比埋《學不來》既銷量，就可以知道《五等分》有幾多盲目 fans

台服 1 週年
夠膽就整張 4800YEN 限角自選券 我一定課隻三日月返黎

點解張圖有色差既

對我呢啲手殘友嚟講，影媽係好用過影水，基本上得閒開下盾就咁衝上去打就得。
不過就係因為影媽招無敵太屈，搞到我唔用影媽嘅話更加唔識避嘢

咁你肯定唔使課 實冇

小心啲講野你已經得罪好多人
不過學不來同5p花嫁揀 我會揀5p 因為人設

多謝提醒 澄清返以上言論係講緊動畫
我知道漫畫係完全無問題既

無都唔緊要 唔好變左執笠大作戰就得

你有哂 3 隻影打巫劍 ?

哩樣野要去問管理員 我唔熟電腦野

我冇影虎呀不過聽聞好暴力！

做咩喊呀呵返

元氣少女
姬巴覺得4800抵唔抵課

似發皮四鬧緊人多啲

抵 張卷可以keep住 換新角都得

佢做左我封面

don't touch me! get away!

自從home版面多咗唱歌之後 都要揾有歌既skin做愛刀
入game嗰陣精神好多

真差好遠,我好彩上次2大波1長腿個期有skin

哩隻小狐丸有 4 隻耳仔既

出自原畫師手筆既江雪 不過我搵唔到上左色既圖

佢原本有 以前遮住咗 新skin睇到耳仔

多羅羅幾好睇

小狐丸 : 居然會有人唔知道我有 4 隻耳

哩套動畫唔係上一季架咩
你成日慢半啪既 睇輝夜又係咁

終於解完復刻任
無傷就黎激到我暈

雖然唔知冰羽係咪都係咁
有D人等完番先睇
再唔係睇住漫畫等佢完

可以一次過睇曬

搞乜？無遠當？

用影水心慢慢打好陰功

諗諗下我自己都好似會咁 之前高分少女卡住係 12 集，我都忍到有 OVA 先至睇
不過睇完每一集之後，上 Twitter / 巴哈搵下套動畫既圖都係一種樂趣黎
同埋等完番途中好易俾人劇透 只可以話兩種方式各有各好啦

勁 我個人坐唔定，如果要我短時間一次過睇哂，我會癲

如果套野係鐘意睇既話我都會集集追 一黎忍唔到等咁耐 二黎都想即刻上討論區睇下其他人既評價 有啲細節位有時自己留意唔到都可以知道返

等到出哂先睇嗰啲通常都係本身冇乜興趣但好多人都話好睇

正到

紅字讚同 同埋可以即時討論都好正，感覺將個歡樂時光延長左咁
我覺得輝夜咁好睇，某程度都係因為有你同我討論劇情

藍字做法就好穩陣 極低機率中伏，又唔會哂左 d 時間睇垃圾番

又抽到

毒毒樂同眾眾樂

秒速睇完漫畫 戀愛劇可以有咩劇情 都係賣下囡嫁姐

早
se有冇買野

中左博多,好似幾好用咁

唔好用

原來垃圾黎?我睇片見佢普攻好似可以無限連咁

佢炸彈會自殺

lmao

扣太少 而且都冇咩機會俾你企定定狂打
炸彈炸自己唔扣血仲會有無敵時間 但係會仆街

倉管大隊長

抽到真係喊三聲
btw你抽普池？

我抽到突滿 仲極開花埋先知中伏

係愛啊哈利

只係上次打討伐想揾隻黎用 咁啱又見佢突滿咗

免費1野個個浪能費

收集game!
抽多幾隻咪變魂囉

肥料太多

免費冇所謂啦
我都冇抽過UR

本來諗住放炸彈炸死佢
點知倒數太耐

你唔似咁唔理智既人
好期待下個月花嫁 睇下會唔會出第二批

如果改成熱感式地雷就正了

下個月係校服
咁有冇所謂 打機最好玩就係揾方法解決難題既階段

以前玩炸彈人 最屈係搖控炸彈

課4800円一次性果個有張紙送,張紙有咩用

任揀一隻常註pool ur
新出既角色第二個月都可以用張卷換

唯有安慰自己 養成驚黎既
呀講錯係下下個月先岩
夢切校服正

係我搞錯咗
已經5月 今個月校服

今晚7點出trip生放送 唔知咩talk&mini live 未必同遊戲有關

呃啦

咩黎架

改圖

以為咁能快又有新活動

都係哩 3 個聲優 睇黎純粹只係淘汰左個生放送
同遊戲無關都唔緊要 有派石就得

黃牛畫得最靚
根本整左容

畫到隻栗田口国吉好靚 配色都好好
Game 入邊 d 配色太鮮艷啦，感覺怪怪地

右上角個怪物彈珠 Logo 如果係真既話驚嚇度爆錶

可能 3 個女主角飛左一轉去泡菜整容，所以先至變成超越 ver
Btw 我覺得城和泉最靚 無啦啦變左幼女，不得了

牛王真係好靚 好想要呀

個個都有嫁但個升級條件好似勁仆街

我可以獨佔超越城和泉了

等佢復刻

btw個post就黎爆 又要開新

我隻城和泉已經 Lv.80 + 滿親密度，主線都打到第二章
不過好似要帶住佢打 200 場關卡 同埋都唔夠極巫魂俾佢突破

等古巴講個條件,我都唔清楚點先超越

復咩刻?個個都有個喎

日本放完個長假期就有

執下嗰堆唔會有人睇既字
新手講真都N隻ur開局 點會仲去用大俱利

一向色紙都係畫得好啲

大俱利cls

都係 果啲唔會再用大俱利
咁多限 點都刷隻限/五劍開局

btw姬巴辛苦晒

江名冇整 初識佢已經
牛王個樣有細整過
城和泉肯定唔係整容 係集齊咗7粒龍珠

LOL

宜家都有？我新手黎架喎

佢套衫宜家有？

呢隻

正到出水

80LV,滿親密度,3頁開花滿,再打200場

全人類都有

宜家有d想養,佢應該幾好用

買左把斧

可能佢同柯南一樣，飲左少少返老還童藥啫
桑名江真係純粹換過套衫，好 Hea

新手好難養 真係會俾 200 場次同埋 2 粒極巫魂考起

御三家唔洗用巫魂突

超越先啦
個兩粒極巫魂慢慢再儲啦

新手。入坑
係咪刷到2 3隻ur就開到局?

好多野想問
你有冇tg

我知道點解會病 因為今期歐到痴哂線所以要遭受天遣

入下黎貼下好女仔先

唔使刷
通常都叫人淘6000石自己抽或者買2-3限
不過之前有巴打抽6000石炒咗俾咗啲帳號我
雖然冇限角 但都有N隻ur可以送俾你 點都好過你自己刷

哩3條女俾營運推咗出黎做天才表演

wow 好正
等我儲下極巫先 台服啲極巫好多
日服好缺

我都作病 點算

你生活習慣?

感謝J巴
好能正 不過新手未夠巫魂升

漏左主線要過埋第二章
御3家去交換所換到突滿

抽雙限要還

200場有無話要指定咩地圖?

冇

咦係喎！！！真係太耐冇玩乜都唔記得晒
感謝J巴

對唔住我知錯
係咁流鼻水救命呀

我都係食藥飲咳水過幾日就冇事
普通傷風感冒其實醫生都係俾差唔多藥

有無興趣好左之後做home HIIT?

又要開POST了

我冇
傳染俾我嗰個人反而間中有做下 佢上星期病完

大家保重身體啦，呢排好多人病
御三家超越條件: 1. 等級80lv 2. 親密度50lv 3. 三頁全開花 4. 打完主線第二章(初級都得) ，之後會喺ミッション 睇到超越任務同埋帶佢地落場打200場既進度

加去qna

link
講明先 我都唔知佢地今日做乜春

我爆咗肺訓緊廠
歐洲人要還

又冇聲

我仲以為已經做完 原來又故障
好似生放送好睇 d 由 4 個主持 cut 淨 2 個，見佢地主持得好辛苦

咁慘 你咁樣已經還返哂有突啦
巴打好好休息

有冇咁邪
保重 快啲好返

我究竟睇緊咩

保重啊巴打，好好休息

差唔多零資訊 收音又差到仆街
介紹新巫劍個 part，仲要講漏左隻赤松政則刀

隻 SD 人仔整得幾靚

修好 介紹緊

頭槌同噴水

係咪水箭龜

巨乳蘿蔔個胸係咁搖

3隻好得意 打刀加攻嗰度笑咗
可唔可以貼埋其他

3隻新角都好搖得 用咗新技術

做乜咁多綠髮既

我全部都想要

新歌好好聽

係 Twitter 度見到

唔該哂
咁就完咗 睇完新嗰個生放送先覺得都係有個男mc好啲

冰羽巴應該流哂口水啦 兩隻巨乳蘿莉

連你都知道佢口味 特別鐘意廟細燈籠大同獸耳

岩岩行開左睇唔哂 一陣再重睇
隻白毛蘿 d 笑聲好誇 綠毛蘿打刀又係好笑到仆街

3 隻新角入面，栗田口国吉好似係最無特色果隻

頭先訓左一陣 岩岩起身好似好返啲
你要準時食藥呀大佬

奧義個畫面幾靚 有堆紫色花
綠毛蘿跑緊嗰陣唔知你有冇見到去啲腳

休息多啲啦
我食藥食到有啲神智不清 頭先睇電視先知今日星期六

豆巴要保重身體！！
估唔到呢度會隔空傳染

其實最近我都焦慮症發作
行步路都會暈暈吓咁都幾煩吓
大家真係要保持健康，不論身心都要丫

整歌rapping? 好過癮

你都係呀今日終於換晒啲任務水滴

你都要保重身體
btw你係絲定巴

又幾快手 咁快有片J

曲風令我諗起頭文字D首插曲

做咩研究我既喜好

Thx 精華片段 我直接重溫哩段
隻綠毛蘿八爪魚黎架 哩隻真係勁搞笑

研究下，之後推算下你俾 捉走既機率

隻歌唔錯 又擺去係首頁聽
幾號出？

要唔要解哂星先得？

係巴又係絲，因為個acc係兩個人用嘅
不過喺呢個po嘅我係巴，其他po嘅就大多數唔係我來

原來係咁
btw就黎爆post

查唔到我既

唔使，有打完主線第二部，見到外傳出左黎就得